有冇巴打有9合1 live

如題，感謝

謝，有冇九台同步？

文宣對廢佬：交通擠塞是罷工大成功，反罷工只係少數

Link最後數字自己改